我只想呆在溜冰场上，努力工作和训练。 Beyoncé如何帮助花样滑冰运动员亚当·里彭参加奥运会|尼克·福里埃佐| 2021年1月26日|Ozy 
 这两个球员经常和他们的妻子一起离开溜冰场。 伊利亚·桑索诺夫，美国帽子队的现在和未来的守门员，已经准备好接受萨曼莎·佩尔的聚光灯 
 在佛蒙特州，一个溜冰场爆发的疫情席卷了该州中部，影响了至少四个县的至少20个城镇，并在几所学校引发了其他疫情。 到目前为止，青少年运动很少受到冠状病毒爆发的影响。 为什么冰球如此不同? Ariana Eunjung Cha, Karin Brulliard | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 专家推测，溜冰场可能会将病毒困在头部水平的溜冰场中，这种溜冰场的设计限制了气流、温度和湿度。 到目前为止，青少年运动很少受到冠状病毒爆发的影响。 为什么冰球如此不同? Ariana Eunjung Cha, Karin Brulliard | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 科罗拉多大学(University of Colorado)的空气工程师何塞-路易斯·希门尼斯(Jose-Luis Jimenez)推测，冰场所占据的空间使病毒悬浮在冰上方大约6到9英尺的地方。 到目前为止，青少年运动很少受到冠状病毒爆发的影响。 为什么冰球如此不同? Ariana Eunjung Cha, Karin Brulliard | 2020年12月4日|华盛顿邮报 
 她的父亲是一名战争截肢者，靠救济金过活; 她母亲是一家滑冰场的收银员。 奥朗德被甩的情人瓦莱丽·特里耶韦莱倾情诉说|特雷西·麦克尼科尔| 2014年9月3日|每日野兽 
 在萨斯卡通有一个叫亚当斯的家庭，他们的房子和谷仓之间有一个用木板搭起来的溜冰场。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 我们走到院子里的溜冰场上，用一只脚推来推去。 戈尔迪·豪曲棍球最伟大的战马|W.C. 亨氏| 2014年5月31日 
 “今天走进溜冰场，我想，‘哇，这就是我以前每天都做的事，’”关在电话里告诉我。 花样滑冰运动员关颖珊在罗德岛州州长竞选中追逐金牌 
 这座溜冰场造价9850万美元，比其他奥运场馆贵1.5倍多。 普京的犯罪奥运会|迈克尔·韦斯| 2014年1月27日|每日野兽 
 恐怕我不能在一天内为你建一个溜冰场，但我看看我们能做些什么。 萨拉的同学|梅·鲍德温 
 要不是天气这么热，我们今晚可以去溜冰场玩个痛快。” 萨拉的同学|梅·鲍德温 
 我们可以去父亲特意为霍雷蒂亚建造的溜冰场。 萨拉的同学|梅·鲍德温 
 林克博士关于爱斯基摩人讲故事的说法或多或少在全世界都是适用的。 童话科学|埃德温·西德尼·哈特兰 
 在原来餐厅摊位的地方，现在是一个露天滑冰场，现在是一个私人俱乐部。 对加尔各答半个多世纪的回忆